會追星嘅拜託入一入黎幫幫我

小弟我廿歲人
係前幾日第一次追星
事緣係有一隊組合
佢地唱嘅歌好有感覺，聲音亦係我中意嘅空靈聲
小弟係個好中意聽抒情歌嘅人
但好多時都係聽下啲歌就算，唔會去中意個歌手
中意啲歌唔會中意個人
咁依個組合係內地的，咁啱比我睇到佢地會黎香港開concert,飛又唔係貴，就買左佢兩場睇
完左演唱會之後，我唔捨得走，甚至同班fans一齊等佢地走，問佢地攞簽名，合照。
跟住依幾日，會係咁諗住佢地，掛住佢地演唱會時嘅歌聲，每分鐘都係個腦到響起
最諷刺嘅係以前我係聽佢地嘅歌解憂，而依家係因佢地圕佢地嘅歌而憂愁，好似單思病咁。
大佬我唔好咁痴線啦
同時我第一次感受到fans依個地位係幾咁卑微，我只係幾十萬分之一。
有冇巴絲打可以分享下你地會唔會好似我咁，又會點解決？
利申:我估有人已經估到我中意邊個

你中意邊個牙-.-

gay

內地

鐘意埋d蝗仲要懶神秘咁

關心下你老豆老母啦 唔好咁痴線啦

仲要expect人知
知閪咩

你係大陸狗 你鍾意果d明星又係大陸狗
咁你咪返大陸囉追星囉

房東的貓

屌你老母 死毒撚